共產黨常用招數

「拉一派打一派」 因為二百萬+嘅人太多
所以要分化對家為極端暴力分子
聯合次要敵人 擊潰主要敵人

今晚連登突然好多post叫人唔好比仇恨支配
我屌你老母啦 國難當前 你叫人以德報怨? 仲要對家係世界最大黑社會
我勸你哋班左膠/真心膠/分化撚/共諜唔好被愚昧支配你個腦袋
前線一向理性大家有目共睹
你坐喺冷氣房更應該要學對家咁
稱讚自己前線勇英制敵
鞏固軍心
而非一直妖言惑眾
企圖分化內部勢力

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相